建議界限街以南及港島只容許bno 及非中國藉人士居住

特區護照唔比住舊九龍同港島，

不過bno 仍可選擇住新界

睇身份證字頭啦 BNO 去元朗住 哈哈哈2

🎩💼🌂
💂🏻‍♀️

好多揸bno係港豬共匪
好多冇bno嘅為香港犧牲人生

覺得洗咗牌22年，要重新做政治審查

bno 有權住全港範圍

父母有BNO,仔女冇，係咪要分開住？

可唔可以派埋屋比BNO人士

屌你啦
咁撚多00後企最前
佢地點撚算啊
下次唔該用下腦先

正 益左我

屌你都費撚事

P牌推唔起，請幫推避免民族清洗

課程改革，又借啲意拎廣東話開刀，諮詢期內大家要做嘢啦。

屌你 咪撚分化
今次咁多後生付出咁多
老屎忽也文也武好撚無謂
香港人唔係用本護照來分
不推文
利申： BC

我自己楂bno 的確，無楂bno 的後生仔，價值觀同普世價值一致，平權應該check 下社交內容唔係本野

咪撚戇鳩
We connect

更正：BNO 持有大及其後代

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

分化post,大家唔好覆